[不懼怕政治]陳小春IG大大刀屌示威者

叫你班示威者移民，留係到把柒

直接抽擊